11/8港島東遊行，不斷有人放流料同白色恐怖

今日好多街坊同朋友已經不斷叫我星期日唔好出街。講到D示威者好恐怖。仲有東區中學whatapp群組流傳，話示威者係暴徒，11/8當日筲箕灣好多地方會封路叫市民冇咩就唔好出街，免得警察傷害無辜。
總之一句，佢哋已經不斷滲入吹風。大家小心。

推

自推

多啲人睇到

大家真係要對東區有心理準備

行到筲箕灣？
差唔多維園到政總來回咁長喎
我之前聽過就行到渣華道遊樂場

其實果日係咪應該唔出來等佢地撲空呢？

咁佢地會開似懷疑佢地訊息既真確性慢慢什至會有獨立思考既能力

我建議舉行8.11港島東遊行前, 要三思.

我身邊啲淺黃同淺藍, 開始對破壞狗屋反感; 亦有深黃見罷工無乜成效, 開始氣餒. 我甚至聽過有人講, 去遊行, 等於係害班Be water.

所以我諗有不少人8.11未必有心機集會遊行, 開始想休息一下, 咁就未必有足夠遊行人數做到個勢.

東區係傳統住宅區, 中產多, 老嘢多, 佢哋好怕亂. 我諗如果第一次港島東遊行出咗事, 仲要無不反對通知書, 惹居民反感嘅話, 做不到效果之餘, 仲會損失支持度. 所以, 我建議三思.

我住東區，從來冇聽過話會行到筲箕灣咁撚遠，我地筲箕灣谷仲話緊，如果啲狗落嚟我地一定做野趕狗，唔會輸畀黃大仙

不過家中長者們就已經收到晒呢個whatsapp，驚到咩咁

可以集會，但遊行真係要三思。 如果遊完之後留守對峙。有事發生好難走，發生衝突D狗放催淚彈。筲箕灣道有好多老人院。D狗一定又卸，而且影響到老人家我諗大家都唔想。

係，所以小心已經有人係各whatapp群發流料

但係招集人控制唔到集會完結後參與者嘅行為, 或離開集會現場去佔路遊行.

所以大家要小心，理性分析。驚D仆街滲入攪事

你就好啦! 我住北角, 只有一班白痴佬攪亂檔.
我而家諗緊可以做啲乜減藍減紅! 北角好需要改變!

前題係唔割𥱊都做到至得

北角要改變真係唔容易呀！紅底勢力根深蒂固

同大陸連系太深, 又多同鄉會, 亞爺泵水. 班fucxing 亞伯亞婆又退曬休, 日日羣埋一齊, 又得閒. 北角仲要有不少中資宿舍....